RB要再進化

set一d小型物件既RB已經唔足夠
因為愈黎愈多藍絲會落手清
一定要set一d人手清唔到既

1. 磚+膠水
2. 打入石屎地
3. 極大型

當然快閃既就無得咁高要求
但如果係開花果時
有時間堵左路既
請手足把握時間
set一d較強勁既RB

甴近平

警方封鎖線